被呃做秘密情人

單親媽媽同對方拍拖3年，一直唔比女方見家人朋友同事，咁樣係咪好正常呢

吓 係咁㗎啦 棄婦咁失禮 冇計㗎

3年都無得見 當你咩？
你自己心知啦
同你可能好開心
但你永遠都唔可以帶出去俾人見呀

我想明張目膽咁愛你

個男既開頭成日話有機會就會見，點知一直拖，後來個女既覺得古怪，每次食飯都話兄弟食飯女仔去唔好，又話屋企人食飯咁早唔好見住，同同事食飯又話傾公事唔岩，總之有咩飯局都話唔帶得女既出去

個女既唔想分手係因為個男既同佢小朋友相處得唔錯，不過每次到夜晚就會覺得呢個男人又唔願俾我見周圍比較親密既人，係咪自已有咩問題，個女既本身都有d情緒病，來回好多次之後，個女仔都越泥越控制唔到自已情緒，個男又氹個女，唔肯分手

其實個男仔係咪本新已經有女朋友

都有咁樣懷疑過，但佢星期6,日同紅日都多數陪個女仔，係有時話屋企有親戚泥食飯就會冇陪，所以個女仔都好疑惑

明顯個男人當食散餐
食人妻冇手尾
更何況一個單親媽媽

不過太少資料
男人結過婚未？幾大？
有冇打算生小朋友？

老老實實，如果個男人三十幾歲
上有高堂，從未結過婚
識到岩既人，應該會一兩年內結婚生仔
如果三年都冇聲氣，自己心知啦
唔好再俾人傷害自己了

男人結婚只有兩個原因
一係想生仔應付老媽子
一係想升職上管理層，已婚身分有助建立穩重形象

個男既二十六，七
話屋企人覺得佢仲細，唔應該咁早成家
同埋佢話因為個女仔大過自已又有小朋友屋企人接受唔到，唔會同屋企人講
男人話拍拖係2個人既事，唔洗同其他人交待

哇，真係完全唔睇好
如果男人三十幾歲仲有機
原來得26歲，岩岩大學畢業冇耐喎
咁佢姐係仲住屋企、食屋企？
冇能力介紹你同屋企人認識？
明顯經濟上或多或少仲靠屋企人
所以先唔敢介紹女朋友
驚見光死

不過窮人有窮人做法
其實唔一定一開始介紹你做女朋友咁震撼
可以先由朋友開始
有時候約埋一班人BBQ、食海鮮呢啲活動
至少俾機會你行下奶奶政策
同佢地屋企人熟絡啲
咁之後知道你有小朋友都容易啲接受

不過呢一步咁簡單都唔去做
我會勸你另搵男人
根本呢個26、27歲男仔冇諗過同你結婚
正常一個男人如果有打算結婚，至少都介紹下俾家人認識
仲要你地呢個package勁高難度
真係要時間去消化

補充多一點

佢屋企人講得出26、27歲仲細
呢個男仔都好明顯係少爺仔
萬千寵愛在一身
搵一個再婚女人結婚，係微乎其微
你好難過到佢屋企人果關的

仲要個男人親口咁講
十之八九中埋愚孝仔
另外一成就係呃你
真係要好好考慮止蝕

大把人連第二第三個都帶出去比兄弟見
唔見又唔一定係有正室
可能純粹覺得你唔見得人

男人覺得見得人一定帶出去威
何況係得廿六歲

對，而且樓主講來講去，都係想知佢男友點睇佢地段關係
我就唔睇好
廿六歲，應該未準備好負責任
唔好忘記，拍咗拖三年
姐係23歲仔就拍
一次都冇帶出去見
真係唔使傳心都明哂

即係可能條仔都中意條女
但係明知唔會行到結婚
咪費事帶出去見囉
但無理由出街無撞過熟人
係咪成日匿喺屋企
分分鐘條仔屋企都唔知佢有拍拖

巴打講得咁直接
我上面打一大篇文都就住就住
其實都幾慘
一個單親女人有情緒病又難得有第二春
咁就三年

咁又唔好咁灰
始終都三年 都有感情
又唔好當佢呃感情
大家陪對方過生活啫
當有個伴囉
有時唔好太心急逼個男仔啦
佢仲細 唔識處理啫可能

當免費雞姐 邊有人會帶隻雞見識嘅人，唔怕冇面咩

諗起：地方的媽媽。。。。。

咁其實女方理性知道，係情感上有個依靠同埋唔甘心

個男既係剛一齊頭半年就已經逼個女仔扮分手
事緣佢約左女方夜晚見面，但已經過時間，之後就同谷友講要走，木谷友就唔俾佢走要佢留低玩，咁就講左個大話 話同女友分左手宜家要即時返去執返d野走，之後帶女方出去見呢班谷友既時候就要女方扮拍左拖冇耐。。。唔準講其實一直都係同佢拍拖

呢樣唔會囉，唔好問我點解知

是但啦呢個, 姐係依家已經見左朋友啦下話?

真心多謝巴打咁用心咁回覆

男方自已都小見既朋友泥，見左同冇見差唔多

我都有朋友廿幾歲個陣買大送細
而家都成十幾年
但係會帶出黎(連埋個仔)
不過一直出面都有第二三四五六個女人
不停咁換
冇飛左條女係因為好錫個仔

真係唔知鬧佢好定讚佢好

其實上得連登都預左俾人鬧既多，因為女方都知自已唔理智，一直相信對方無盡既空頭支票，頭2年女方幫男方買內衣褲同物，因為男方上女方度訓時成日都係同樣幾件，女方就想男方有多d可以替換

知男友皮膚過敏，會不停生紅點同痕，個女方就去買支淨係捨得買俾小朋友用既body oil幫男方推油，推完好返又返發又再推，無論幾時都想為對方做多d

拍拖前一早講明男方負責飲食雜項開支，佢p話女方只要維持返自已屋企開支就夠
好快男方就成日話自已冇禁錢叫女方俾住先，女方開頭都會追返男方，因為女人自已帶小朋友開支真係唔細，要慳住先夠用
耐左女方都習慣了，要還就還啦，唔還咪遲d先囉

當然女方唔係完美，脾氣有時發起上泥就控制唔到自已，亦都講明男方要幫手做家務，
男方話街外食野貴，女方唔介意自已煮，只係男方食完負責清潔，頭幾個月還好，之後收完d現浸幾日都唔理，女方無奈唯有自已洗埋，
呢d生活瑣事女方有微言，但未試過因為呢d事要求分手

又食又拎

女方最介意都係男方冇係其他關係親密d既朋友同兄弟面前帶個女方出去承認佢係女朋友，
女方冇隱瞞過自已年齡亦冇刻意避開唔講自已有個小朋友，女方唔明白亦唔知點解除左屋企人連兄弟朋友同事都唔俾見，每次接男方收工都要女方去有距離既地方等

其實件事好明顯，只係個女仔故意去忽略
宜男方y亦知女方耳仔軟，每為呢件事分手，佢都會氹返女方，不停loop左3年

今日女方想令自已清醒

應該衰過雞，錢都冇，差d要倒貼，但愛情會令人盲目，視乎 當事人識唔識醒

你要廿六七歲嘅男人接受買大送細真係好難
三十六七歲可能好啲

其實一開始拍拖就知，個女方都中途為左呢件事話過分手好多次，唔明男方接受唔到點解挽留

明買明賣，不過好難同老母同朋友開口講既

所以女方都明，唔會逼佢見家人，但朋友兄弟都唔見就太古怪了吧
btw女主角今晚會幫男主做佢做唔到既事

我既建議係你一係接受呢個問題，等到明年春暖花開之日，一係就分手

太耐了，btw分手都唔會俾佢就咁舒服過，開空頭支票會有手尾跟的

算啦，放過人亦放過自己
暫時我睇唔到佢有第三者既可能
你亦有情緒病，無謂令自己難受
何況你出錢出力（洗碗）都係明買明賣

咁樣唔係放過，係避左佢，我冇做錯任何事，唔會順佢意，要我做足一世隱形人，就咁俾佢走，我成世都睇自已唔起

你有無同佢慢慢坐底傾過？
例如因乜原因唔見得佢身邊人
有啲人係好唔想自己啲女友見人，可能佢啲ex都係咁呢

3年時間點會唔傾，次次都話自已冇咩朋友，一係話撞唔到期，一係話d飯局我路岩去，尤其我份人中意咩都攤開講

同埋佢完全唔提自已d ex, 但我知佢有幾個契姐，又有女仔叫佢教跳舞教打鼓囉

我睇唔到件事本質上有太大問題，呢個只係一段關係中既普通角力
唔存在自己睇自己唔起
睇開d，你覺得你「報完仇」，貼海報、上佢屋企、係佢fb 開live公開完你地既關係，咁就睇得起自己？
坦白講人地只會覺得有問題既係你囉
唔係歧視你，但關心下自己既情緒比較好

多謝巴打關心，不過我有仇必報，唔會任人踩上心口都唔出聲，我係為拎返個彩，至少分都分得條氣順d, 最憎係成日滿口大話又鬼鬼鼠鼠既行為泥呃我，唔得咪一早分手時好泥好去，點解又話會改又話等機會到

真係早走早著 啲咁嘅男人
你照顧頭家已經好辛苦
佢似想食軟飯咁
仲有啲契姐 你肯定唔係俾人包？
你都唔細 其實無話一定要有另一半
好好凑大個女啦 唔好嘥時間喺啲男人身上

利申: 藍字絲

thx絲打，我今晚就會解決問題了，得左再上水報告

祝你成功 早日脫離苦海
你仲有機會 唔洗因為自己有個細既而自卑
真係愛你既話 唔會介意

記住上來update 我地當故追都好

見到你就口渴
放心，我實會既

加油啦,其實佢唔算呃你既,不過佢係你到又食又拎,緊係TUM住你先啦..

一個男人把口講到幾愛你都冇用架, 真正愛你既男人會用行動表現出黎!

你仲有個細路,個細既需要你,既然你拎得起D 錢比個男人,者係你都有工作能力.不如實實在在用D錢兩母子過好生活算啦..